是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

感恩

鑊上面咩黎

g麻八瓜魚好食

竟然唔係「屌你老母」

？？？認錯人

好撚飽

羊要叮？

不用

羊媽食咩

我都係咁諗

唔可以俾飽飯女人食

餵哺母乳恩物

輕盈羊